點解港交所咩事都冇？

啲人仲返到工咩？

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

Pish

唔夠人瓜

之前有手足講過而家好多交易都唔需要係港交所，所以意義唔大